點解麥當勞唔搞脆香雞翼放題/脆香雞翼桶裝?

咪有個雞翼拼盤

又唔係全部都係脆香雞翼！

佢依家咁小小 小小賣重好賺
點會整個筒

咁撚細隻, 食到佢破產都唔飽呀

18件脆香雞翼
諗吓都

仆你個街, 搞到我今晚又想買黎食

今日又有十蚊兩隻加野飲餐
瘋狂食

脆香雞翼 shake shake薯條

我都係 唔講由自可, 一講由自可

之前麥麥送bug試過，食7-8隻已經唔想食成肚油

你up乜

冇對手

on9

普通套餐最少都6件脆香雞翼
12件(迷你桶)
18件(大桶)

D雞翼咁細隻
一個人都食得晒12隻

十分贊成

利申 每日最少食一盒